［畫電話殼］深夜作畫

半夜好悶搵野做
諗起之前買左幾個透明phone case
又好耐冇揸起枝畫筆
就畫phone case啦
利申：畫畫唔叻 多多指教

首先準備：
Acrylic（你中意嘅顏色）
唔要嘅淨色/透明phone case
畫具（畫筆、毛巾、洗筆器etc.）

我就用呢啲色

然後求其將啲Acrylic噠上去
咩色都噠啲
趁未乾嘅時候就好噠其他色上去
等顏色同顏色之間唔好太唔融合

咁就完成第一層

係咪冇人睇

睇緊 繼續

Do it

第二層上浸淺色啲嘅
主要係中間大範圍上淺色

一張有閃光燈 一張冇

Lm

畫緊

咁夜唔訓？

你都係

生理時鐘錯左

其實都畫得八八九九
所以我加咗少少波波上去

驚睇唔清楚我畫啲波波所以我圈左出嚟

咁咪好凹凹凸凸囉

定係你會油返浸野上去

會啊 最後會

最後一步：彈白點
求其攞唔要嘅牙刷濕左水先
然後hi啲白色
再攞手指公彈彈彈

其實真正嘅最後一步係補埋啲邊邊
等乾

出面買個唔平

你指人地自己畫然後賣嗰啲？

對

The best is yet to come

自己悶就好啦 又要夜麻麻嘥咗枝牙刷
邊個第朝無牙刷用

其實我黎lm支持
唔想畫case但彈白點個上色方法好熟
同youtube教整銀河stickers一樣

唔識